[I/A] Puzzle & dragons (366) 媽支架？？咳嗽！！！

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

出返嚟了

慘撚到..........

笑到仆街

台都熜埋

話左輸硬

佢係唔記得咗轉三串暗，定係特登㗎 ？

嬲嬲豬了

崩潰

崩潰咗

鎖珠

鎖晒珠

叫得好慘烈

你轉啊傻鳩

崩潰到收左台 山本搞到人痴撚左線

減秒

好似減咗手指

好歡樂

好撚慘，真係要夠m底先好玩呢關

好彩佢冇早過su贏
老實講我唔太鍾意呢個youtuber
雖然有sub到

有幾粒冇LOCK

叫得好淒厲

+鎖珠

屌啦冇lock都湊唔夠9粒

邊轉得切

問吓姐，洗撚咁惡

仲有邊個LIVE緊又入左王關
想睇人中風

佢應該要留隻水限保命啦

このゲームやめだ 山本大介おん99

雖然我唔識日文
但感覺佢啲片好clickbait

夠珠唔夠時間
中風

隻愛貓係咁坐低

負6過左第6層原來光式原來要留一重力第7層，之後除左尾王仲有邊層要留重力？等詳細攻略

佢搏打死右邊果粒唔使死/天降暗咋

咪分化啦 是但一個過到都夠巴閉了
不過過唔到就最好 多啲人屌柒大介

胖虎打緊

比人CAP埋張圖

スー個LIVE係咁閃下閃下係咪台到壞機

Yuukoru山本狙擊手嚟

一個月後再入黎

佢開咗九個鐘，佢唔使食飯沖涼去廁所咩好癲呀

Su直頭唔廢話

雖然好衰
但係我loop 緊yuukoru 中風

仲要笑鳩佢

Day 2
仲未有youtuber過關
睇黎班youtuber都係無乜料姐

係咪EFFECT黎架個氣氛好MATCH

有攻略了

常世咪過左
無開live姐

老實講佢地2個隊野都打唔贏boss
一定要入火雞果類2cd 解鎖
仲要搏隻boss 唔會2回合鎖珠先有得同佢打
佢地隻新限成8cd 解lock

最少要同隻boss 對戰30~40回合 只要佢每8回合內用2次鎖珠已經gg

大介：好多細蚊仔係度嘈生晒

不嬲廢收錢甘過癮

離撚曬地

可以點組

su又出番去lu....

暗式磨隊好似跟到

冇北斗果隻野 人生已完

請大家多多支持男神

點解香港pad YouTuber 唔開台打

個半鐘，死咗就由零開始

出嚟獻醜?

咁冇話過唔到既
你只要非常好彩 打幾十round都唔lock你珠咪得

LM

依張有冇點打
好似幾易跟

Con佬打到大佬關死左，差少少贏

你估尼亞放棄左未

究竟呢關難d
定一開始赫拉降臨個下難d

Block得

有無女權無傷過到

想像下當年宙斯、赫拉降臨但唔比食石+要限時
當年有咩正攻隊做到

咁夠薑係連登講呢條藍c

虹精要打一日

咁又冇,好似個幾兩個鐘就得,如果你記得帶毒
記得當年有人冇帶而佢又過左關

剩係想睇常暗

應該係大蛇4虹番天照
D人由佢開降臨打到佢復刻

好似冇帶毒要磨三日

有冇簡易翻譯

唔好死

屌你老尾牙介 當年242

唔好死 打死佢

赫拉降臨係未出根性打法之前
係完全冇隊打
當時啲隊長得1.5倍

就係冇阿良...

要刷大蛇or 天照起手 然後先3暗天橫掃

以前好似惡魔都磨到係比D時間

當時仲可以用石掉死佢

有得換唔換 邊個幫到你

用宙斯咪打得贏囉

坐時光機

到肥仔 尾2

簡而精

屌 我都係用巨魔小火柴毒波利咋仲要借人地炮友網嘅天照

又要入去radar㩒成粒鐘

肥仔唔開cam好似勁左

其實果隻主要係為咩落？

不推文啦唔該
又上撚左熱門啦

上左2日啦

隻game係熱門喎

打左咁耐 熟左D 陰濕位姐

佢招技拖兩turn
解7turn綁同封覺
又係木屬又有五色破防超覺
可能係因為咁
我都係估

天降

Su 好彩到

可能見佢打咗咁耐，可憐佢

拉

肥仔開招技都諗差耐

過左? 無睇

肥仔打到去BOSS關 可以轉下台了

2500入boss

今日喺赤柱見到兩架懲教車 心都up埋

肥仔準備做第3個發癲

條撚樣仲有玩pad咩

痴撚線條友撈珠排珠高超到

點解第7要重力?

肥仔BOSS關

求繼勇次郎武暗式巴打add我 聽日reset完可俾親友
Id：258640096

5624暗木屬嗰隻有咩用？

Google translate 搞唔掂

其實班youtuber 係咪唔睇data初見攻略星龍

人氣轉珠game

yes
專登唔睇data

Con佬一早用愛德華過撚左啦

肥仔撈珠好癲

等包膠

肥仔可能又會唔夠時間了

爭d衰貪心

其實木勇有無機會過到

5色限定唔係比雜色隊過

肥仔有機!

輸撚硬

スー又去到暗頭

好似睇馬咁撚樣

淨係睇得su 肥仔定su技術好d

肥仔都諗咁差耐 出返去啦

個頭好油

肥仔呢下8.5秒

哈？

肥仔準備收皮

打咗成廿個鐘係唔同啲，Su熟手咗好多

肥仔

真係好撚仆街
唔破防根本打唔入

依家升LV係咪都係打裹修仲未1000

好撚神

su實快過肥仔

係 YOUTUBE搵1.8倍魔門

如果加多個會點

下隻變身寵招技其中一個效果就會係短cd破防

山本1000rank關用錢印入場

第2排

粒石硬撚到

9HO洛基都有啦
3回破一次

驚界一哥

我依家好後悔

跟住諗諗下我都冇正月錢印

賊仔囉

都係1000萬姐

屌,望一望有咩加錢隊長
3倍同4倍都冇得2.5

2turn0防
變1血
3turn
非變身

可以估下隻變身會點出

想人用五色破防
但有咁多其他效果佢都on9

Su 又見boss了

我都係

我都冇
我用mp買果隻茶魔 3倍

快能到

有45分鐘既su 入左boss關

暗龍,陰公

復刻嗰陣諗住啲錢都唔會用得曬所以冇買到
依家唯有用貝木泥舟

粒石on9

冇諗過會有唔夠999999999嘅一日所以冇買到
好後悔

做乜鳩又打九宮

肥仔RAP

肥仔收皮了

手殘

肥仔死咗

あっき

肥仔手殘

7左見佢99盾以為打唔入，不過木印都死左，之後幾層都係15回合內唔開光式打死，留重力打光天？

su有機,2000秒得番一粒石

su好似有機

我覺得自己過到既前提係cool池都過到

佢都過唔到咁真係廢事晒體

希望大家唔好再燈su

SU好撚癲
快撚到

su

少咗好多廢話

su勁到，撈齊色+3set暗

su 今次有機，希望佢得

su入直路了

終於最終決戰

唔失手就是su既世界

差唔多5萬人睇

冇乜可能唔開光式打死，搏見唔到渣
木印真係好撚煩，連撞佢勁多場，未試過唔洗開龍刀殺到，開左龍刀後面就轉到狗咁

5萬個人睇緊

點解扑姐唔做直播 女轉豬師係市場空缺黎

SU 轉左兩日都咁撚勁

連LOCK

CLS下下鎖珠

Rdrd lock珠

瘋狂鎖豬

5色破防咗都咁難打得入，痴撚線

真係痴撚線

marvel真係垃圾, 打D舊關都唔係特別快

cls暗式已經叫好撚大力都玩到磨隊咁

轉左6 round 終於扣左一半血

因為條on9龍成千億血

終於入直路啦！！！

Su 機會黎啦

痴撚線,點打啊大佬

磨死佢就是羸了

15 turn 暗暗點轉

六萬人睇

睇人轉珠都幾熱血lm

有機

r痕咁撚樣

仲有節目效果

下一TURN冇轉轉轉

su賺夠

0容錯率佢都可以turn turn可以轉到自訂版面咁濟 真心佩服

933都好似R痕咁

收皮了

死lu

設計果條仆街真係要拎去打靶

卡珠了

好緊張，估唔到睇人轉珠都可以咁好睇

剩低個行血起碼轉多3rd

Hikakin課50000比佢,成6萬人睇

俾人洗走轉轉轉

hikakin送10pack

叫條撚樣自己出嚟live打一次

邊個嚟

好能刺激

好撚緊張

條龍好似冇斬殺

youtuber 好似係第2高薪既人

日本第二youtuber都有睇su

唔係2%斬咩

2%

2% 斬殺好似

會唔會打落斬殺

64k

64k watching

屌那星咁多暗珠, 考記憶

終於中groot
齊set了

sususu

仲可以r多次 就要直打了

大直路了

最黎嚟個九筒收佢皮啦

一係殺, 殺唔到應該到線

集氣

最後2round

933就羸啦

去馬啦

好緊張

All in or nothing

Hikakin都唔知係邊個

人類嘅讚歌

開愛貓直接了個9筒賭好過

全力了

熱菇話

全力puzzle

黎啦屌

全力爹

留明等斬殺

集氣集氣

勝負！！！！

想知大家唔識日文既話估唔估到佢大約講咩
聽得明緊張好多

66,289 人正在觀看•10 小時 分鐘前開始串流

唔好咁啦

轉緊！！！

衝啊！su！

完

聽得明 やばい

!!!!!!!!!!

屌！！！！！！！！！！！！！

贏左

得左!

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gg

得左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal！

過到

終於！

終於得咗

終於

可以洗頭啦

終於過 可以洗頭了 油撚到

勁撚到

youtube第一星龍

wooooooooooo

贏咗

suuuuuuuuu

轉珠師

估唔到轉珠都咁好睇

贏左!!!!

搞掂

人類嘅讚歌!

贏啦屌！！！！！

收錢時間

熱烈祝賀

見證星龍！！！

好撚熱血

復刻式神未

6萬人可以瘋狂派錢了

CLS

鄧佢開心

過咗

有冇其他人正攻羸到 痴撚線

記得唔好禁錯制quit左mon

真係好撚勁

彈出mon作廢

比錢比錢

YouTube 第一星皇

終於可以收錢啦

睇到好感動

sususususususu

吔打

CLS 好感動

donate 多到

睇到好緊張，終於過到

會唔會挑戰第二隊

大介條撚屌係到抽埋一份

勁

好多610

睇到好熱血

課金

山本都課

想睇

牙介superchat？

推推

61,434 人正在觀看•11 小時 分鐘前開始串流

由今日開始su就係我師傅！

見到HKD DONATE

最尾果下幾驚秒唔到

佢課幾多

見到港幣

610點解

加埋琴晚
live左20粒鐘

幾M先做到

打咗10幾個鐘，俾佢感動到

好多$$$$$$$$$$$$$

1粒石

120羊

睇到想喊

邊位ching捐左38蚊

好似幾百yen咁

邊個巴打 認左佢

撚狗

山本真係大方

加埋尋日打左廿個鐘

Cheap 撚到

仲激過以前4秒個陣

撚樣 課最少

死乞衣課120羊撚狗

山本撚狗

大介寶寶真係好小家

撚狗師

屌你牙介

係咪真係山本黎

Su唔做九

一石

玩家勝利

上次裏魔廊都係小弟
支持有心有力

Wa diu
120yen
多撚謝

山下美月

每次見到d痴線佬玩暗式玩到出神入化都覺得佢地好似第二個次元咁

假架你中意扮習近平都得

nice

平時見到轉轉轉都想打爆部機
呢班友玩到轉咩珠就咩珠

寒酸到

肥仔過到未

好核突

仆街啦你山本

Mon下佢先

反而勝利之道係靠轉轉轉

Cheap到呢

第一位youtuber直播過關,獲得大介一石

應該唔會想打第二次

尾幾關差少少運都收皮

312903840

仲有技術關粒石

冇左轉轉轉果下開新限冇9暗就

su呢隊我差隻鳳凰

投個super chat叫佢洗頭啦

仲有得抽啊

抄到隊都未必轉得到

真 果下好危

依家任抽架喎

佢隊野唔難跟
有無佢既技術真係另一回事

有冇技術先

齊隊都未必舞得掂

今晚派完石咪有得抽

單吊了
搏埋聽日100石

佢都要打一個鐘
真係唔使旨意我90分鐘我打到

你比啦 比夠121yen

真心神級技術，臨尾靠轉轉轉出933

死仆街黎 山本

佢話我地區唔支援

想講佢打得咁撚辛苦
山本俾1石佢都幾侮辱
仲侮辱過唔捐

其實唔難

但成34秒 其實唔難

好在衰唔哂，幾驚佢得8暗

山本真係九黎

真
仲差su隻轉珠力

真牙介嚟？

跟唔跟得過

仲有超暗暗,都要記下珠

唔知呢
得本人先知

冇乜動力試要專心打成粒鐘

直播開相簿 好彩冇閃卡

過關送1石 total2粒

由佢今日滴眼藥水拉筋開打
睇到而家個頭都油埋

乖乖地等新POOL好過

su收好多課金

應該係牙介黎 屌佢屎忽 120YEN

常世ノ闇開live打 會唔會有5萬人睇

肥仔實笑左佢成日

佢打完 好似係

真係撚屌嚟

好闊綽

我捐121yen

牙介twitter原來半個鐘前update緊su個live 同埋過關嗰時都有出po恭喜佢唔通120yen嗰個真係佢

Aki閂左台？

香港代表

今次真係無心機試
上兩次都有

笑笑

應該攞直播送飯都似

呢個要pin下

打完啦

山本一石

通關1石再加牙介私人醒多1石

關live玩磨隊？

不過唔係稱號果個
唔見有計時

佢好似係打普通，唔係限時？

一粒轉轉轉我用到,多過一粒就想打爆機

送一石通知

我願稱Su為Youtuber界第一轉珠師

個組隊編成好似唔難
但真係要好專心
星期六日打

個tweet出咗一分鐘就五千幾like

星期六要幫八婆奶閪睇嚟都係收皮

暗式淨係贏過一次魔廊就收返埋
個個轉轉轉煩過撚

人類既極限？

我覺得就算過多唔知幾耐
個環境可以秒住過嗰陣
隻手都唔會應付到

終於笑得出
個笑容好有滿足感

上trend咁癲
睇黎今年一定倒

su上埋日本twitter 熱門

山本肉酸到呢

呢下有手指反而唔係最勁，得兩三暗變到933 個d 仲勁

人類嘅讚歌係勇氣嘅讚歌

唔知點解成日見日本仔用果啲圓頭轉珠筆
我係日本amazon買左支返黎
用起上黎勁‘絕’ 根本轉唔到佢地咁快

下播唔該洗頭，plz

西九龍買左 3蚊枝
都係絕紀地

肥仔做唔到第一都收台了

我都想知
kick 一kick就斷combo

同埋一輕力少少就鬆手

Su 啲課金感覺上好似無上次過魔廊咁多

搽啲面油 用手指咪算囉

Youtube界好神奇
上次得Su佢過唔到
今次得Su佢過到

新三限一隻都無 出唔出手換好

係wo 無計時

睇下1000lv中唔中先啦

叻仔啦今次
上次搶唔到魔王
今次做直播第一人
仲私人收到大介一石

三隻都即用到 好少見

見到王者俾人撚左2日真係心都痛埋

個pool資料出咗? 無追post
差4rank 死死地氣打埋佢

係咪膠頭架

屌鳩山本啦
見到肥仔咁死法真係sad

3隻新限加精靈王同水嗰隻唔知乜王

su pen好順唔會啜喎
不過我嗰支好易甩珠
唔知係我問題定點

blog姐唔掂喎，無su通關post既
唔把握第一手資料出post，仲點呃clickrate呀

ys

諗緊攦咩廣告

出左新po啦講自己收到5虹

屌你一講完就出咗

唔係果隻，架仔果d係用導電布

想問下CM 應該點樣組隊

轉珠真係好好玩!

終於可以去洗頭了

88

ching 247咁痴漢式mon 扑姐唔係假

見到d頭油就黎滴到出黎

過氣拉

垃圾pool

賤種雞姦狗
大種乞衣

pad post都知我係扑姐忠實粉絲課金都課最貴個plan

珍,留石等下個好過啦

山本想點呢其實

一早話咗係假，但估唔到大介咁care

大介小氣到

好多人信係真囉因為

收到風，youtube 捐120大介係呢po其中一個

好熱血

影原味底底加會員id證明thx

都唔係架
可能第日有用

狗屁咁你不如120yen都唔好俾啦

嚟緊冇新pool 得舊pool

FEEL到佢俾完後悔左

我諗都有機會唔係佢嘅
不過成件事好好笑

佢講得呢句 果120yen都應該真係佢黎

有啲似林鄭跳出黎話自己打科興唔係Biontech咁

派翻120石息憤啦

山本都mon得好實

咩呀，佢咪話比120yen個條友唔係佢囉
YouTube要扮人有幾難

驚冇KOL過 一陣又比人大炎上

睇人仆街最開心
送粒魔法石俾你仲唔夠咩

Su係咪話Phoenix mvp

唔係講緊愛貓咩?

唔知Hikakin $50000 yan 係咪本人

想問吓我依家咁樣組係咪已經最好

Su都話個山本係假野

做咩罰我

Su 話咗係

支持山本 建議山本應該私底下送隻PP / RM比牙SU 慶祝通關

話知你係假 我淨係知張圖會老是常出現

冇錯 起碼笑到隻驚執為止

假都當真啦，送一粒石呢d 似足大介平時撚我地咁

連登第一星龍出現未

歌形大熱

就算唔係真 都係要比人笑下先

等待app台攻略組凱旋而歸

大人同小朋友係唔同 冇得比
笑笑

無愛貓

近排入關成日彈apps

笑笑笑笑你老母

佢出咗好多個tweet
應該都幾介意
假山本好波

陰公

呢兩晚cool池同好奇好似執柒左咁

介意咪黎個50,000 superchat囉

介意嘅不如派下石等大家開心吓

好簡單
介意咪每人派120石

幾時派石

一陣3點未有100囉

派多粒限章未

派120石
我地就唔會再講你嗰120yen

all in mv？

allin sgf要追新限

根本係見到隔離肥仔打王
唔再拖

幾時有
好似要追gaylo

牙介1000lv event無sgf 等下先啦

牙介真係好小氣

Cool池有出片
都幾唔知醜

佢都唔係專做PAD

邊撚個連登仔扮山本 出黎認撚左佢啦

reaet完吉做親友
開頭以為聽日reset

山本俾狗屌

嗨

Cool池係邊個 有冇link

台仔

點睇山本派石掩口

快點死老母

邊有咁多赫強龍同宙強龍 山本食屎啦 又唔出返俾人抽

好多磨隊攻略慢慢浮現

正評 唔會玩磨隊！
負評 為咗做星龍，磨！

上次sgf又唔抽

冇個隻大罪龍

等光無傷 暗式攻略

肯定絕版
山本最憎人用磨隊玩佢d新挑戰關

抽左1pack咁

唔洗換了 希望聽日出埋哭同磁力王畀我

唔係話唔會再出啦咩

有片未 唔識日文

2劈出咗3隻

fai有開台打

im佬撞光頭 out左

肥仔開台繼續打

收皮啦又借啲意反cool池，明明成日J佢啲肌肉

su講pheonix mvp 一定係
唔係切柒

再講su唔用愛貓都轉得切

Dacho 唔見咗人

前日有live
琴日唔見

有冇等緊3點抽蛋

有個架仔唔齊sx 封住技打

訓左冇睇, 原來肥仔AKI都轉左暗式繼續挑緊機

等緊 諗住all in marvel

俾人串

加一

跟

準備抽6抽留50石

仲有1分鐘大家準備好未

第一抽就金蛋唔係幾開胃

5抽全金
山本好波

十抽三鑽

屌奶星7抽兩隻7星都唔係磁力王

on9頭六抽全鑽後四抽全金，仲未中hulk

100光速含曬

都係等埋黎緊個復刻情報先諗抽唔抽埋佢

累心

5抽3鑽，我要哭呀

單吊gg女

10抽5鑽 2rocket 1ca 1deadpool 1磁

marvel 寵打唔到新關 應唔應該all in 埋落去

6隻GG女5隻樹 0鳳凰

四抽
兩隻垃圾已賣

即係逼我買多隻狼人姐

10抽得奇異果同金蛋係new
出三隻重覆鑽想點

我好啲 3隻冇石追

想要venom..

認真唔建議，我只係頂唔順山本咁寸同新關咁難打射嗰100石落廢pool

10抽5鑽
補埋penny parker呢個6星窿

7抽單吊gg女

咁撚快柯煙哂？ 唔等聽日d料？

分身 ca cm 磁 2groot

追唔到巨腸

好彩你講一講 留翻廿石先

點忍

暴風女有無用 有3隻

都係換埋磁力王算
要有嘅都有了

你仲有109石

二揀一換經期定美隊好

差groot 同spiderman 洗唔洗換豬豬俠？定換多隻cm

抽啦

dllm 100石所有鑽蛋都係浣熊做乜撚嘢 連出三隻真係燥到極點

依家暗屬天下喎 有著數啦

其實復刻pool又點會勁過10石pool
最多咪細印換，一係出skin你買

換定實冇死
到時冇又叫春

比你玩2way

乜都冇,最多細印
上幾個月瘋狂派

有無人知月卡唔記得續
斷咗1日再續返個1號抽蛋係咪要由Lv1再升過

想all in sgf新限多啲

六抽中GG女同狼人
本身就係無佢地唔換Lman同經期 依加點揀好

仲有四抽

11抽1鑽

8抽1哭1鳳1磁
我要ironman 呀屌

咁夜唔訓又睇波
屌你個老味

換就有既野 仲使諗?

冇gg女係咪換gg俠好過換舊廢鐵

頭先第七抽終於中埋大媽 今日差啲拎五隻印去換
可以收手

要二揀一 唔夠印

使唔使課金追hulk

上個星期換左gg 加兩隻cm 無晒印喇

雖然想有本體&破吸武各一venom 31抽先得1隻......
但都係等情報等最尾一日先博多幾下

我有3隻哭同你換隻鐵甲俠ok?

唔夠膽抽我係廢柴

換2隻CM做咩

俾d勇氣

無羽村牙嘛

G chi nei

咁多年嚟今年係咪牙介派得最多石嘅一次

派2次200石都比唔上啦

抽唔到大媽咁換得唔得？
有冇話邊隻要留？

三抽中Thanos
終於齊set了

不如牙介自己出嚟live過一次

另一邊用分身換咪得

唔好換

中埋單吊太開心唔記得用錢印打錢關

我吊撚埋你啊

100石繼續冇7星
課多pack又0

都係得呢個換法

肥仔入王關

要cm走狼人
狼人要入隊喎

淨係換咗磁界王一隻 同買咗一個必中
免費石+ 2 pack 就齊set 好感動
信扑得鑽

希望肥仔過到

狼人有兩隻，定狼人要兩隻入隊？

我屌緊羽衣拉拉好忙

認唔到手
點知得2鑽
都係冇hulk
明明hulk將來有啲潛力

爭粒暗又收皮

有人玩快刷隊 4狼人 睇你啦
等最尾個人先換都未遲啦

睇見都想喊

Su都廿粒鐘啦

肥仔唔止啦

新手想問下狼人進唔進好同埋佢地食咩武裝好(暫時成個倉都係marvel寵) 我見captain marvel係配venom廢珠技
但係咪裝一隻夠

屌 宙斯就有5隻

Cm隊一隻
刷關就4隻狼人

新光限上venom 廢珠
其中一隻狼人上thor 解覺醒
cm 是但裝隻有sb 既用住先

狼人本身兩個裝都冇乜特別
cm就肯定要換
都冇乜懸念
而家想玩就而家換

主要係想砌羽川隊，我見人地羽川隊會擺隻cm係入面
我又抽唔撚到
Btw thx

肥仔收埋台

仲打緊

收左啦
都係未過到

on9諗住抽2野,抽抽下抽撚晒100石
7抽金

仲有IM選手

Thanks 咁樣玩住先

明明頭先轉到完美版面 之後轉唔切3串
佢隊野跟到...放工試吓先

轉成個鐘又唔可以錯一下
仲要睇運點打

Ok啦咁 直接換唔好煩
唔會後悔

經期隊係咪兩隻經期穩陣
冇班長個啲諗緊換唔換一隻

我建議最好唔換
你要用到4隻本家大印換 唔抵
一樣係5大印 換蛋龍呢啲抵好多
pad所有寵都係賭埋未來有冇用 (隊員武裝)
CM我覺得未去到要賣底褲換
但你好想玩CM/覺得CM以後仲有用就換啦

係就係
但睇能力囉
上年雙碳狗又玩到幾耐

cm值
點水會唔值
大印留黎唔呢度換咁要黎做咩

換就換到嘅
本身3隻IM3隻蜘蛛仔
係驚唔知幾時系統隊又有用

送一百石 抽到迷撚左 建議all in

武裝應該食啲咩好 依家夠SB 入場變身
係咪應該啪光加珠
利伸返 好耐冇玩

好歐

6筒、加珠、血強

最後一拳了

好睇到爆

疊珠九筒
咩操作黎

痴線佢疊咗個九筒出黎

最後仲咁樣玩個9筒

起晒雞皮

淨係夠換一隻七星 爭美腸同iron man 應該換邊隻好

我正式宣布尼亞先係香港區第一星龍

提提大家 我10抽得2鑽

我都係
10抽2鑽 但終於單吊左隻GG女

好似兩隻都唔係好勁 但依家火隊強勢水隊弱 可以換ironman

火隊唔洗入im
美腸其實性能ok有攻buff有解鎖有水回生成

巨腸而家用緊進化版
上位濕婆入火隊

屌你老母山本

正啦有im 有女parker

im係上次抽
今次11抽9金2鑽，2鑽都係女parker

少一rd有盾真係穩好多 唔計卡珠嘅話

唉。。。

用暗式正攻啦

中到未有嘅煎
而家單吊哭

應該係畀人炎上就扮唔係自己
又然

之前三十幾抽得一個七星
今日十抽四個七星
個心情好翻啲了

BTW依家差IM同蜘蛛
有冇需要換

中CM 同哭
想換埋 im

十抽五鑽傻撚咗仲要有兩隻係冇 btw Total70下終於中hulk

hulk=木版chirs

本身差gg人同hulk
而家真單吊hulk

中咗deadpool 單吊storm

車厘龜

多鑽又點 都唔係我想要嘅嘢

有冇隊型

全世界都用緊同一隊

多謝山本100石

抽撚到8星齊set都抽唔到多野雷神

冇新限

睇緊呢隊

上面有個今朝係用惡魔使

成功覆桌

然後，輕鬆

10抽1鑽我屌你老味牙

光天唔係封覺咩

佢坐係到同你講: 來

好癲差dp齊pool
之後諗想要多隻penny parker又中

雷神機率係咪有問題
40抽一隻都無

想問點樣可以日版轉番港幣課金 ios

轉番個香港iTunes ac

下抽就中

終於抽中哭
感動到哭
唔反山本了

轉呢個好似好d

最後11抽9個鑽 但無經期隊長

same, 屌山本老母

遇光天過到？，個頭有啲痛唔想諗了

D鑽係晒我到

而家有咩係撞光天過到

你第六層點打法

火力係咪唔夠每層15內殺

冇4隻 唉

識留技控珠就夠

スー生放送有140萬view
究竟pad仲有幾多玩家

一抽奇異果，結束呢個回合 等mh 追神滅爪同fate 追多隻老婆

齊隊，研究下先

10抽中Ironman Thanos Rocket

條大蛇睇唔明點開

大蛇應該唔預你開
係要湊光盾仔

成堆老人家

等埋流程先

但佢後期d boss夠頂咩

唔係
利申: 啱啱續返

俾返幾粒我

佢會鬧你 唔比你課
點解決

咁真係唔識，我就就咁去iTunes 入番港版iTunes 就課得

冇暗式同✂️腳

用信用卡定itunes卡

冇蛋龍

信用

條蛇我諗係1同7開

一隻重力蛋龍都冇 註定做魔王狗

暗式搭thanos有無得諗？

一樣懷疑去錯ser抽

抽唔撚到
非洲人冇人權

非洲服

八隻哭 冇penni冇鳳凰 想點？

其實我都仲係唔太明
重力隊係到boss先重力壓死定點

10 抽兩鑽on9

boss先重力壓死

10抽3鑽

終於中哭，真係哭撚左

因為你個hk iTunes acc冇裝過日版pad

有冇人知點搞

點用香港ac裝日版

冇得咁樣

唯一方法係用日本iTunes acc先裝左日版pad
再裝個ITunes acc轉去香港
但唔可以再轉返去日本

咁你依個香港iTunes acc就有裝過日版pad嘅紀錄 可以用香港信用卡課 但課之前要打去香港apple cs到解鎖

宙黑蛋龍裝都係得一隻

冇2408

追

我係整個日本itune ac 專門課金

咁麻煩 都係唔助養大介了

你依個ac有冇dl過日版pad

控傷

已經有4隻哭 哭撚咗 想要一隻鷹眼都冇

想問下依家有冇關可以打到白鯨? 差佢粒希石thanks

我好耐以前係香港ac轉做日本ac, download日本pad, 再轉番做香港ac

喱招已經唔work?

點轉

啫係其他都算係正攻咁打
仲要讓寵cls

pass關咪有

開咗一個日本acc先
之後用電腦itune download pad
download完你將個acc轉地區去香港
跟住就得
(不過我唔知而家轉個陣駛唔駛一定要入埋信用卡/iTunes card)

送粒畀你

咁起碼隻隻都有15rd比你打 好似係

即係冇得打啊?點樣送

呢度點樣係香港轉日本轉香港

交換所
Id: 408074030

差ds同紫薯
十二抽黎兩隻ds都仲係差紫薯

加左巴打你

唔會死血線既斬殺，但死15turn既斬殺，算唔算易左

加咗你開

終於夠200個 屌你老母山本

成隊淨係差隻平子，想問係咪必需0代替

差奇異博士同gg

開左唔知比咩你好

最貴係啲光輕減，食左就冇得換隊，睇埋流程先決定

收到了 唔該哂巴打

4隻hulk追唔到jean

諗緊用暗玩具sub

諗起想當年睇柒文用潘隊/覺醒戰女打真龍界打撚左8個鐘
過關果下叫撚左出黎
都好撚熱血

你條女係雞

Cm隊值唔值得玩先？好糾結

奇異博士武裝換十抽龍,平子再搵其他代用

唔使客氣

而家好多得圖冇流程都唔知點

一定係因為你睇唔夠PAD(padblog)啲廣告
今次我信扑得鑽

呢個開另一個acc呀，以後都用呢個新acc去課金
更新又要再開個日本acc

我係琴晚話單吊鳳凰果位
抽左100石再加5pack之後都係冇
棄已放 當倒左千幾蚊落海

想問下有冇無鳳凰隊形/4宙斯蛋龍隊形抄
赫拉蛋龍得一隻

想知boss戰啲石頭應該點打 左右左右中？

抽隻鳳凰係唔係簡單啲

絕 對 唔 係

暗大罪龍有冇得諗?

淨係賭10%防毒

爭美隊, 鳳凰, 磁力王, 狼人, 奇異, Loki

有冇好心既巴打可以幫手翻譯一下
唔係好睇得明個流程

抽極都冇第2隻gg女

無2958⋯⋯

餵餵下發覺冇咁多大暗盾潛覺

老屎忽真心定假膠先

平子應該係要三倍爆發 我都係估估下

點睇佢都唔係果個老屎忽遊戲啦

屌 可唔可以換一甩光既重力

本多終勝 第時驚你後悔

7星差im ca 龜頭紫薯
都唔知換唔換好

dr stone？

7抽中第二隻im
上次10pack比得三隻7我﹐今次應該係可憐我

真心問想抽蛋

新手岩岩玩想問呢個pool有冇邊隻要抽 定係等11點新pool?

7抽中第二隻im
上次10pack比得3隻7星我﹐今次應該係可憐我

11點咩pool

岩岩用im隊野過左魔廊
發覺都幾唔好用﹐冇回已經係原罪
同埋佢招技又唔生心珠﹐帶左隻光式入去先勉強夠打
未抽IM個班可以唔洗追﹐大獎係磁王同鳳凰

好似fate 定街霸

btw 復刻機都係好大堆垃圾
allin marvel 啦
大ip以後都冇乜可能會復刻

下星期會復刻咩pool呢

琴晚轉珠高峰6萬幾人睇，入王關幾刺激

等個個射哂媽否
今晚又出料又可以引人課

gg俠個定位係做隊長隊員定武器

本身冇磁囝 早兩日都即刻換返隻

整武？

黃衫有爪個隻都起碼要一隻

入場唔限時試下

要6個大輕減潛 我得1個

第6隻滑嘟嘟
今次合作抽7星幾歐
但都係唔中hulk deadpool
留大印等MH換武裝算啦

可唔可以add fd 我得一粒強龍武

抽加強

299050572

有冇打法流程。潛覺全部食光輕減？

點解唔上得熱門

ON9到岩岩365個POST重係APP台第一頁呢個又就爆

差哭慘過差七星好多

武器

抽抽抽

哦

諗住十抽搏隻狼人 三抽就中

得1隻cm諗緊追唔追

前前後後中咗5隻gg 5隻L文
但到而家都未用過
反正其他都有啲用

反而*

呢隊一入場就綁晒 搞笑咖嘛？

Magneto 有無去到非換不可既level

added 睇下有無機會試

仲抽 部機蟹撚哂

缺輕減+可以去padr到換架

1粒變933喎

細ac抽哂嗰100石 點解同我大ac差咁遠

方便起見已經SET埋去一號隊

依家裝換唔換得切

最值得42E係佢同狼人同埋新水限

不如入一場睇下先啦你哋唔好浪費資源

一粒要99屬珠...睇下佢有冇幣送
不過都有排刷新

咁算

轉珠新手舞唔掂啲轉轉

10下6隻鷹眼

但係要用曬資源先有得試

邊隊唔洗賭? 都係過一次姐 賭唔中乜下一次囉

咁唔好食資源

拎彩換既
換GG定單眼佬?

真係見齊隊先跟
哂左12粒光減落光式到
以為DMC把武用轉屬就得﹐入去就跳唔起

即係講聲俾大家知 呢隊唔work姐 唔好盲目跟圖有冒犯到大佬道個歉

both

2隻係咪倉管黎?

分身
抽到呆撚左

禮拜5邊會有pool

開圖鑑

咩超醒 食咩潛 用咩章？

屌你

唔明 應該夠SB你隻火埃跳技全解 然後轉色

講真佢宜家嘅優勢只不過係快 拎身家去換就唔值得
應該好快過氣

啲人掛佢仲多過碳喎，打魔門一拳一層，兩拳boss 邊度搵

個個為咗星龍選擇磨⋯
但我無咁多宙斯赫拉強龍磨唔到

未夠1000rank咪換隻cm夾光魔女快刷魔門上1000rank囉
一場8千幾萬經狂升級好爽

其實佢好似唔係打限時所以都唔知個半鐘係唔係真係打得曬

做九做星龍 自己決定

全地球d鳳凰都比你抽曬

屌你老母

依啲一線隊長有得換都唔換
遲啲唔好好似火光暗式咁後悔唔買包

遲下再出星龍先打

其他都中哂複數...希望下次加F4再抽

CM 光無效有攻略睇未

用愛德華打

應該唔會再出啦，裏關應該係龍王

Cm呢d垃圾換黎把撚咩 新關都打唔到 留印換愛德華好過

有冇人有暗式神赫拉蛋龍武
配2個暗輕減+潛覺

如果我有一早做左連登第一人

當你係真心

抽咗幾十下，7星中7隻蜘蛛俠， 必中包一中Captain Marvel一中Thanos,如果換會建議換Iron Man定磁王？

唔建議換im

你唔見ironman呢兩日斷咗氣？

點先開到？我唔見有得打
新手過咗100rank

鐵人同蜘蛛人洗唔洗換

奇異博士有啲雞肋

#48,不過唔識日文
我琴晚打到暗頭死返出黎

要係電腦itunes搞？

好老實講出完新關

磁力王同鳳凰係火暗隊MVP
如果有隊員CM都可以換
GG人同巨腸偏向十字雜色隊
L文打新關完全無一席之地
紫薯就特殊攻略玩法

佢究進前版本隊長技似羽川翼，技技又食正combo 隊同解debuff, 好似羽川咁等個勁既另一邊隊長都應該可以玩到下

不過得輕減盾無三圍加成係擇洗d

光魔女搭cm
有無隊型

YOUTUBE一搵CM隊大部分都係配光魔女
（不過要有鬼蜘蛛）

大操光式非重力隊都過到了

電話cap出黎嫁喎

咁多人唔等埋今日8婆出料就抽曬100石

課未得

1001

有冇日本地址參考

冇人掛面具暗式

自己求其google d日本酒店尻抄個postal code啦

我放兩隻落Ironman隊用得好爽

6隻滑嘟嘟I am inevitable

是但打囉
一陣咪又轉番香港

L文係咪指ironman?
點解佢叫L文?

我掛俾你 等等 想要咩潛覺

屌
thx

防坐

抽到豬豬女 應否換Lman

又推爆一個po了

抽到隊長
回爐冇耐
想問d雜誌乜9嚟
隊長配邊本好

gg女梗係夾磁王入火車隊啦

我個fd7隻火車，但係佢就係冇暗式神......
而家表示要屌死山本
(佢課金只買禮包，式神2次活動佢買咗4次禮包，全火車.......)

拎唔到星龍，棄驚揮手區

你哋全部都係山本隻狗

全隊venom 都幾勁

如果做山本隻狗有期限，我希望係一萬年

done

1000